有冇人可以一生一世

睇得太多一齊好多年分手Po，
身邊又有朋友一齊好耐散，
自己拍咗幾年都係要分。
男又好女又好，八成都因為岀軌，同人曖昧所以玩完。
其實依個世界係咪冇曬專一嘅人？
有冇情侶係真係大家都好愛好愛對方，
到底係咪真係有人可以陪自己一生一世。。。

專一都會分手

呢一代我未見過
但以前真係有好多人由中學拍施拍到結婚生仔買樓

世界變了 啲人覺得出軌係平常事

係嘅。。。

真心問除咗出軌會係咩原因
淡咗?耐左冇感情?

分手唔一定係唔專一既。

總之係有好人，唔洗擔心。

除咗出軌 仲會變淡變厭
不過我都信有一生一世架
不過唔會發生喺自己身上
因為連我都唔肯定自己可唔可以一生一世只愛一個人

真係 有時係街見到啲老夫老妻拖實對方都覺得sweet

係啊，但佢地其實經歷左好多野但我地見唔到

係咪新鮮感真係大曬

我

係，依家啲誘惑太多!無乜人有定力抗拒到⋯⋯所以

有，將一生縮短d

我都係 個人好冇安全感 唔覺得自己有咩值得人好愛

你覺得專一嘅情侶會大大聲周圍講自己有幾幸福多 d

定係 d 失戀痴男怨女日日喊苦喊忽多 d

咁你明點解成日都見到 d 乜乜出軌 偷食 包二奶未 ?

Agger ar
前排係fb見到條片
係啲新郎見到新娘著婚紗個樣喊
就覺得係有真愛情 一世一生

只係唔會發生係我身上 唔會期望

你講得又好似幾有道理

獨身可以一生一世

係嘅 但我唔明點解唔可以全部情侶都互相好愛對方

咁你都會想有人陪 有人愛架嘛

相聚離開都有時候 沒有甚麼會永垂不朽

我不想

現實就係咁

我同ex都專一
但佢因為無feel而同我分手